到底全連登有幾多人冇裝ad block?

成撚日見到乜撚野攻擊我的村莊 乜撚野bryan
第一次見到完全唔知乜撚野黎
我仲特登走去search

冇呀屌你老母我死都要睇廣告
有

吾喪我，你剛攻擊我的村莊

撩耳屎好爽

其實冇睇過廣告

成班npc睇廣告

跟住比人話唔撚支持創作者
我屌你老母臭閪呀想支持直接比錢好過啦

真係有正皮架喎

Lihkg vip + 裝左adblock

最撚憎啲傻閪cap廣告

講錯 係lihkg+ 唔係vip

youtube premium
lihkg+
完全唔知咩事

我窮無錢比
但都想尊重創作者特登睇youtube唔開ad block

但一條片太多ad我會忍唔住開

ad block + YouTube vanced
爽到

Browser, Android: AdGuard
YouTube: YouTube Vanced
Router DNS: Pi-hole

廣告？咩嚟？

Android既adblock係邊隻app，求keyword

Android既adblock係邊個app？

利申:用緊adguard同 YouTube vandced

依家裝左都唔係100%擋到
唔知咩事

iOS 有邊隻好

20蚊買印度youtube premium

求教學

YouTube vanced
playstore無
要自己google搞

YouTube vanced我用緊啦 我想知adblock係邊一隻，search到既全部都係broswer

呀根廷10.4 咋

router DNS係點樣？連晒依個router既全部自動block？
介唔介意講下

AdGuard咪有Android版囉...
我都講咗啦

首先去買一隻叫Raspberry Pi嘅單板電腦
系統裝喺SD卡到, 插落去就可以著機
入到系統再裝Pi-hole
裝完之後就係一個DNS Server
然後去返Router Setting將DNS Server指住呢隻Pi
咁你所有經呢個Router上網嘅裝置就自動過濾晒啲網頁廣告（YouTube唔得）